印 係度嗎？

☺

🖕🏻

古文觀止

高汁包膠👍